［投票] Apple Watch series 4 VS 5

如題

功能上有冇咩大分別？

Push